


\begin{table}[h]\label{tab:IA}
\centering
\begin{tabular}{@{}lllll@{}}
\toprule
 & \textbf{Imitación del Humano} & \textbf{Concepto de Racionalidad} &  \\ \midrule
& La IA es la encargada de la automatización&  Piensan racionalmente& \\
            & de actividades vinculadas con el pensamiento  &El estudio de las facultades mentales \\
          \textbf{Pensamiento}   & humano: tales como la toma de decisiones     & mediante el uso de modelos   \\
            & resolución de problemas...(Bellman 1978)     & computacionales.                     \\
            &											   & (Charniak y McDermott 1985)  \\
            &												&							\\
   & El estudio de cómo lograr que los &  La Inteligencia Computacional \\ 
            & computadores realicen tareas que &	es el estudio del diseño de					\\
      \textbf{Actuación}      & por el momento, los humanos rea- & agentes inteligentes. (Poole 1998)							\\ 
            & lizan mejor. (Rich y Knight 1991) &						\\ \bottomrule
\end{tabular}
\caption{Definiciones de Inteligencia Artificial asociadas a los diferentes enfoques}
\end{table}
